# He thong tu dong hoa

Giá trị gia tăng của hệ thống tự động hóa công nghiệp không chỉ tập trung vào hiệu quả và lợi nhuận. Mà là sự linh hoạt ngày càng tăng và cải thiện đáng kể chất lượng của quy trình sản xuất. Giảm đáng kể biên độ sai sót của nhiệm vụ
